禾法國用韓星做名的手足特別高汁

朴初瓏同我朴孝敏
仲有其他IU，hani，Gfriend等等
佢地的共同點都係咁高汁

點解唔用男人名

小學雞

都可以牙

吳國有豬friend

你改 ok?

朴孝敏世界第一

G,all are g

有咩分別

係

Gname

韓雞呢

唔講咁多
朴孝敏好波

hi dog

全 部 韓 畜 全 家 比 狗 屌！！！！

😑

回家吃煙吧老野

臭G

25

同2&b一齊的去砍

ching唔好勞氣

好多人刀唔識欣賞韓星

G

同意，韓星高汁，樓主高汁

雞

N賓都係咁高汁

g

以性工作者黎講 佢地貢勤力的確好值得欣賞

你咪係性工作者囉

人妖都有人岩

個兩隻狗咪啱口味囉

你就係

唔講貢多
朴孝敏好波

終於肯搵恩地啲相出來

恩地係除左初瓏外最正既女人

瓏清sick ball

敏清

你兩個平時成日話對方係雞，而家又咁friend

床頭打架床尾和

本是同雞生 相煎何太急

大家都係鍾意韓星的手足，識波之人

又跟＝。＝

梨系甘推Post巧難睇吾到牙ching